真心問而家仲有冇後生仔上大陸

先唔理你平行時空
冇人性 冇良知

但而家爆肺炎仲有冇人夠膽上去海底撈，探魚，揼骨

有

大撚把

肯定仲有大撚把

去羅湖皇崗落馬洲深圳灣港珠澳各關口觀察下應該會有答案

我唔敢仲搵命博
真心怕怕
前星期我罩不離口

唔驚呢下好嘢 如果上去召妓打個車輪
賴咗嘢落返香港真係不得了

新年要陪老豆老母探親戚計唔計？
利申：冇大陸親戚，遇咗有機會成世唔返大陸

番工焗著

探咩呀 講大家只要6月打後出過嚟一次
可能已cap樣 一陣扣留就gg了

啲狗好鍾意食海底撈，人又蠢，又只睇藍屍網，應該會死好多

牠的名字是王紫燁

墊工啦 撈友

禾拎然食腥命麵包

我淨係知自己一定唔會返大陸

叫雞group 大把

入境處高危工作

過得去就唔打算翻嚟

個d豬咩都唔理就算9數啦
佢死佢事

最後一次返係5月

叫雞比打車輪既咩

冇去好耐

希望佢地快啲中肺炎但中完留喺深圳第一人民醫院好了，唔好返嚟

去羅湖睇下咪知囉

最驚返嚟香港周圍惹

建議你下次去新疆

去埋武漢

加錢

想揼骨但怕怕

冇嘢可以阻到港豬上去食M巾

大把扮黃絲又要個個禮拜都返大陸玩嘅死港女

上得去都冇腦嘅
咁冇腦自然唔會驚死

老母上個星期三先上完

我淺藍阿哥都話唔去一排先
驚死

第一 中國/支那
第二 有

反送中開始就冇返過。 之前久唔久返去揼骨

幾好 終於有人改左用個上字

我幾班fd冇返過
唯獨得一個話被迫陪同事返去食海底撈

油麻地都有，點解要返大陸食

大陸陣味係唔同。你懂的
當年小肥羊我已經知大陸加咗料。班戇鳩fd死都話唔會。但又解釋唔到點解唔同味
之後揭發一滴香，班友仲死撐自己食開嗰間係做香港人生意，所以唔會

我有同事住元朗個個星期上去玩

大把啦
666

班仆街死全家

有
識有幾個
有d重話新年成家返大陸

咩叫探魚呀

以前年年都去中國探親，志在逗下利是+探老人家(由細到大都好錫我)，今年真係不了，淆底

啲人應該要上去叫雞

都好多港豬mk後生仔既
聲勢無咁主流姐

我覺得返大陸探親旅游都ok 但話突登上去買野消費食野不了

接受唔到 要Unfriend

果d咪又係大陸仔囉

一定有

探親都叫冇得避 d藍絲廢老思想幾撚麻煩 後生/未有能力獨立果d人應該焗住要返去探

旅遊你係咪搞緊笑 去武漢旅遊?

我嗰班個老師仲打算帶啲同學去深圳兩日一夜添，話參觀企業喎
跟住成班得我一個唔去

大把啦 星期六日見樓下去深圳灣巴士條隊都好長
黑衫黑褲口罩既後生都見唔少

大撚把返工都有幾條女成日返

我倒翻轉 避唔到 親戚年年都落嚟...仲要帶野味...野兔羊肉狗肉乜鳩
當然廿幾年嚟我一啖都冇食過
係老豆老母先咁鐘意食 又話乜放山上面粗養 好乾淨冇打化學嘢 好補㗎點點點
話咗佢廿幾年屌極都唔化 或者應該進取啲直接掉鳩袋肉
屌我真係唔知佢點過到關
唔好嚟啦好冇

真係大把

咁多人仲未改到口唔叫「返大陸」
大陸都唔係屋企點解要用個「返」字

「去大陸」/「上大陸」

真係大撚把早幾日先見到啲人去深圳打邊爐痴撚線

可唔可以報串 拉9佢地？

閪多士啲fans
琴日youtube彈咗佢個channel
破下佢啲comment 好撚多港豬仲死緊上去

返返返 人哋同你哋有親咩 啲支那人港狗港燦咁叫

上幾個禮拜有幾日工作需要日日返
最後證實係冇事

有 已斷聯絡

老母話農曆過年好撚重要 宜家去緊鄉下 目前到咗深圳 希望遲下到時番嚟香港嘅時候唔會比人隔離

沙士果時都大把上去啦

仲k型到係香港戴口罩
羅湖過左關就除

翻去做野 除左做野出去其他時間全部留酒店 戴曬口罩消毒紙巾嗰啲

戴口罩消毒酒精啊

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

返工開會 要送中

因為帳面數香港死人比例仲嚴重過大陸
真實大陸ham咗幾多人係冇人知

之前屋企人打算逼我北上，唔去怕反面(有前科)
宜家見到咁撚樣真係打死都唔撚去，命仔緊要啲

師兄好有錢，住玩vcity

上星期六見到有後生仔2女1男
排隊食元氣

大把
識人會去遊行會屌狗都照上去食野按摩

去中國
上你老母大陸咩

去南華中學問下啲學生先啦

記得用普通話問

改過名嗰個？

Dup骨係剛需

哇屌,帶撚埋野味
ching，唔好死

有
有個fd上大陸po埋ig story
好似慶祝朋友生日(?
仲要過一夜晚
我知佢本身有發過夢
但諗唔明點解佢仲會上去

大你老母陸
客氣啲叫中国
香港人應該叫仇人做支那

一定要去口岸嗰度光福一下同埋批鬥果班垃圾支那人後生仔

深圳灣巴士好多站
屯天元都有 仲有好多屋邨中途站

去中國不了

未埋岸就被公安同曱甴捕住

大把mk仔

大撚把港豬後生上去吃喝玩樂

其實有乜咁驚

我自己圈就真係冇

講緊以前都幾多人上去再ig打卡

中國

大咩陸 內咩地

我呀哥

黑警去

點會冇啊 咪戇鳩

9個月冇想過 諗緊清明返唔返 因為全家死晒得返自己

要玩要食香港都有啦，上去練仙咩

黑警lor
留名等警署爆WARS

見過ig有人去
送中都唔驚死點會驚病

出世到宜家都冇去過大陸
冇回鄉証/回港証

細個以為成個國家都係稻田乜都冇

唔好個用返字

日日都有

本身係支那落黎

大把啦屌 身邊啲fd日日都話返大陸挽

後生我唔知，３０以上有

最少會有班毅進仔去

我識好多都有

返大陸

去支那/中国

大把啦 身邊都有幾個

照去

唔好話大陸..同大陸一樣既澳門都唔多敢去..

由出世到依家都冇去過中國

如果肥仔有咩事我即刻剪爛回鄉證

你係預左成世唔返香港

前幾好年好興上深圳打卡食嘢個陣，我一啲興趣都無，見到周圍啲人係咁上去，我仲以為自己係比較奇怪嘅一位

而家諗翻真係覺得原來我先係正常個位

都唔關香港事
全世界仍然開放緊比支國人入境
否則泰國唔會中

早就無人上去叫雞
香港支那雞竇多過7仔

睇feel先有
加錢都無

我之前係會上食野既港豬黎，依家一次都冇了

有，重問我去唔去

死黑警圍理大嗰陣
唔係好招積咁話上大陸食海底撈?
快d死撚去上武漢食啦

發過夢既話上去因住落唔番黎

點會無

交已絕
利申：我cut左卡

澳門算大陸？

今日先見過有幾條傻閪搭B1去支那

點會冇，咁多鬼島人洗香港血

Same

登報斷絕關係

唔好返嚟 bye

叫個姐姐仔縫褲浪?

記住帶罩保障自己

成日見樓豬咁嘅size 嘅女仔去食好西

人傳人... 你都小心d好喎

搵命搏

鄉下都唔返啦

大撚把港豬上去 身邊一堆

大撚把人上去做intern